勇武下次直淘九龍灣港鐵大本營

下下搞唔同站而封站只會令：①勇武易被黑警圍攻 ②和理非走得麻煩

各位不如集體狙九龍灣港鐵總部，以展示港人最大憤怒

推